陳雲：誰進入了香港第一屆普選的立法會⋯⋯

陳雲：連登論壇的人出來參選區議會，而且標榜自己是辭職的銀行家，辭職是為了參加社運云云。
ibanker玩街坊保長、里長級數的區議會，你以為是犧牲嗎？不是。下屆立法會就是普選，普選議會有執政權、修憲權，誰進入了香港第一屆普選的立法會，就掌握了香港財經命脈、內幕交易傳召權（權力及特權法）與國際關係的訂立權。普選的立法會，是全副政治武裝的香港國會。
2020年，是一場非同小可的選戰。今年11月的區議會選舉是預賽。
如此香港大局面，我在昨日的文化沙龍預告過了。星期六錄影重溫。

Push

咁國師一定又落選
然後又係等美帝招降佢啦
等到香港建國都未有人招降佢

push

選唔選得番入要睇全普選嘅立法會用乜投票方式，如果係家陣嗰隻比例代表制加多倍位就入得到，如果係跟區議會咁單議席單票制就ＧＧ

區議員同立法會議員差咁遠

用咩方式先係重點

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

區議會四百幾個位隻抽隻好on9?

721 811

都未贏

呢隻烏龜又伸個頭出嚟

仲駛唔駛永瀆基本法

95年立法會選舉試過單議席單票制，最後因為64黃金比例，民主黨大勝
所有97後改比例代表制，等DAB唔會輸到甩褲

以前香港都係立法會單議席單票制，唔識歷史就收聲啦

點都無你陳雲份

關你撚事咩？你啲軍火嚟到未呀？又話搞武裝革命嘅？
由六月至八月都唔見你班港獨友喎，一啲聲勢都無
至於陳雲叫人揮美國旗，就真係得到各大媒體嘅關注，仲俾國會議員retweet分享，全部好評如潮
你班偽港獨友呢？死撚咗去邊呀